HK professional gamer banned by Blizzard for supporting HK

HK professional gamer "Blitzchung" voiced his opinion on the Hong Kong situation at the Blizzard game Hearthstone competition. He chanted the slogan "Liberate Hong Kong, the revolution of our times" during the match.
Blizzard officially banned him from future competitions and stripped him of his prize. Blitzchung was notified this official decision on 8th Oct. He said in a live stream that he did not regret a single thing doing that and asked fans not to worry too much about his gaming career.

Blitzchung said on his twitch channel that the official media at the scene was able to stop him but they let him chant the slogan after all. Blizzard did not contact him directly after it happens. He only received the notification of the ban via email two days later.

He was asked "what would happen if you did not win the competition". He responded that losing is not permitted on some occasions. "Only four years of my life (hearthstone training) is from this ban, but if HKers loses this time, my whole life would have be gone".

original post in chinese :

Four years ... Pro-gamers have such a short career like athletes. Four years is a lot of time

"Four years of my life (hearthstone training) is LOST from this ban, but if HKers loses this time, my whole life would have be gone".

got a typo

This is a good summary/ translation article for our western friends
Thanks for the hard work pal

Just feel proud of this young man, he did very well in defending for what he believe. Don’t kneel before the money.

This comment has been censored by the Communist Party of China

thanks bro

Flight for freedom, whatever it takes

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

朋友send,但我睇唔明

可以咁回擊

原來咁多花樣